一人一個做project遇到既閪人

點解啲人可以爭住啲野嚟做 然後做到成pat屎甘 好聲好氣叫佢改 鬧翻人轉頭 然後人地掉幾part出嚟分既時候 自己唔揀 最後又話少人一part 又話組長安排不當 又話組員有問題 話人地自私貪心 但係個project係全組計分 你做少左唔會少分 人地做多都唔會多分